開心速遞（105）孝心終於分手/踢走賓穎主題曲

1002

最後隻舞

個預告

1002 成功

個片尾做乜9

唉 唔知講咩好

今集ending

好慘，默劇藝人無樣都要出名

個Ending

臭雞

覺得個ending好高質點算

3e根本係亞氏保加症
無同理心
與世界脫軌
不理解人事世情

最後有d恐怖

哇，咁撚高質既！
一d都唔似tvb..

孝心分手理性講真係對大家好嘅

池子孝做得好自然 好真 睇到我好傷心
諗起自己都有過呢啲經歷

今集個尾有驚喜

好有心機 對上一次咁有印象嘅ending已經係年少無知個下

個片尾好絕
終於分手對兩個都好
阿孝單方面付出其實好慘
可能佢真係唔係心如個right person

以為會話子孝哽死踢佢出劇

愛回家拍得咁高質

不必告訴我愛情已死

秒讚左

黎緊阿孝會唔會考到大學入埋大學線

早d分手都好
無感情就唔好拖住人
唔洗扮做人女朋友

黃色條裙=同子考上次山頂跳舞

今集ending

呀孝值得更好

個ending好高質

不要暗戀，去...

我個陣都係咁分手

其實阿孝講果番說話果陣既情感
一定有好多人一樣經歷過

lalaland?

孝心線最終回
池子孝/池家咪少左好多機會出鏡？

原本覺得3E 一般般樣
但睇完上集美女廚房 再睇埋愛回家
都覺得3E 幾正

btw 覺得今集Ending 幾過癮

same here

佢唔入返大學線就無戲份架啦

有冇人知片尾個首歌叫咩名
好好聽

其實當初係埋一齊都好夾硬來

比個女角啊孝啦

覺得呢種分開好心碎 好無奈
會有共嗚 啲戲幾好 估唔到TVB會咁拍

我覺得係兩個人角度睇都好理解

係

臨尾仲串埋香港人對自己人都咁冷漠，得鬼佬肯幫手救番佢條命

個ending 的performance正到尼

好有回憶

孝心一個lv100 一個負lv咁
睇編劇點寫先寫返一齊

Ending好有心思

睇到眼濕 好心酸

ending個默劇 好短 但好慘

阿孝做戲咁屎都有人吹奏

分開係好事
池子孝太痴身
3e太理性
錯的時間錯的人

覺唔覺3e好似謝安琪

我睇到喊左 好似我同女友而家既處境
無聯絡兩日 佢一d感覺都無咁

雖然理解3e個人設係咁，但無心都好，佢真係傷害咗人
咁當然佢之後係公園承認咗自己根本就無感覺係redeem返

阿孝除咗MK啲之外真係好慘

呢一集帶左一個信息
拍拖真係唔好圍住另一半轉
分左真係會心醉到仆街

有冇人知個片尾曲名

痴撚線個ending

唔記得邊個傷咗，跟住佢地喺醫院攬埋一舊？

睇到呀孝好似睇到以前既我咁 睇到喊左

兩個人各自重新開始係最好

個ending超高質

千祈唔好寫返埋一齊
一齊既話一定要改心如人設
成件事會好柒

編劇係咪故意呢段時間分手
唔放係傷心速遞果段時間

呢個真係好大嘅結 編劇一直唔掂
今集終於破左佢

我以為得我睇到

今晚個ending

同求

依家呢刻心如發現自己唔識愛人
同佢講好過一直呃住
如果之後講心如掛住子孝
再慢慢學識點愛人就好

呢一集真係好正
但心如d戲真係好屎 破壞左個感覺
呀孝 其他劇好戲d 岩岩果幕都比佢做衰左
不過編劇 字幕 結尾一撚流

唔好一齊
同3E 呢D女仔一齊真係害死人

無感覺咪即係唔夠愛囉

區嘉wai寫分手離別戲真心好正

阿孝值得有更好
3e自己一個啦

想件垃圾收皮好耐

肯定好似安邦咁又死灰復燃

心如終於睇清自己

掛唔掛住睇編劇諗法啦

睇得出佢好多經歷

佢寫家明走嗰集又係，佢寫尼啲位好勁

吳佩隆

兩邊都明白
唔應該開始
開始左既話，早啲完係好事

池子孝失戀既頹廢，令我諗起以前既自己
諗住仲有得救，但最後無....
係跌落谷底，永不超生既感覺

如果係我 我真係轉基算

唔好啦，各自各重新開始啦

比較難寫返埋一齊...
起碼要心如痛過一次先知池子孝有幾好...

做好多傻事
係佢屋企樓下等佢
寫千字文比佢

一樣
我仲要係初戀黎
果陣真係頹到仆街

子孝同根叔對話果度
子孝講到口震

feel 到好真, 好hurt, 個心肝好痛

好感動, 唔知拍左幾多take 😭😭

點解要比我睇呢一集

區嘉慧

以為個鬼佬會攬住錫落去

其實佢哋本質根本唔夾，做朋友咪算囉。

果陣好彩有一班兄弟陪住

唔係唔夠愛 係唔愛

屌 覺得自己好似呀孝 分撚左手

個處境睇到好有共鳴

嗰幕都有少少感動到我

俾人捉黃腳雞

今集個ending好有驚喜

最慘係知道左池子孝有幾好後
都係唔愛佢
但通常現實都係咁...

分手都係好事嘅
希望3e以後慢慢會學識愛人啦

佢個樣係有啲似安仔

越講越好似講緊自己

不過咁，我覺得今集係孝心線最高質個集

無錯得嘅話一早得左啦。

今集都幾超出想像寫得好

女人就係咁

自己都不愛 怎麼相愛
怎麼可給愛人好處
這千斤重情書 在夜闌盡處
如門前大樹 他不可倚靠
歸家也不必撇雨

好慘, 分手先係最高質

我睇到一半直頭唔敢睇

嘩....我嗰陣比人飛後都成日都聽.....

我發現好多線分手果集都幾好睇

唔好亂講嘢啊

我完全唔敢望過去

初戀套餐都係最終回最高質 （同埋髮夾個集 ）

稔返起龔水都係279 280....

喺咪編劇其實試過 所以

好到肉

呢個就唔駛講啦

lm

個熊心如會唔會係les

潮善又係 KC Helen 都係sad
max 水 果集都幾高質

安邦分手就麻麻 但入教堂同凌凌告解正

對呀孝無feel姐

max 水！！！

ending個假人用返跳舞條裙真係好神

轉頭有個高富帥就濕曬架啦女人

因為容易有共鳴
每個人都總有幾次為情所傷

根本3e就當池子孝水抱，唔係果集佢屋企有事又發現池子孝夠就手都唔會拍到拖

繼續求片尾曲

吳佩隆

原來係佢, 跳得同演得好好

feel 到果種空虛落淚

平時冇點追開愛回家
今晚食飯咁啱睇下
池子孝公園個幕我A0都睇到眼濕濕
Tvb新一代仲有人識做戲

敢威遭不法之徒勒索，樹根意外撞見敢威交贖款，便出言譏諷了對方一番。敢威大怒，沉不住氣當街當巷出手打樹根，樹根也不甘示弱還手，二人最終被禁拘留所。
兩個ON9

大龍生取代池富變廢根仇家

遲d會唔會出熊家vs龍家

樹根vs大龍生
大家姐vs大小姐
安仔vs terry

水 vs jenny

3e vs 農作物

睇完真係想大把大把摑三姨，呢d人唔應該係世上害人，池子孝對佢咁好，拍拖初期阿孝就係自知唔夠三姨叻放棄踢波又俾佢話呃佢，好喇做返自己而家又話人短視唔諗將來，咁一早就唔好同人開始嘥人時間啦，三姨呢d人要俾人中出即飛大埋肚先識得醒

啱啱睇嗰陣已經喊咗,
睇埋你依個留言搞到我又喊多次

大小姐終於唔再睇唔起送貨仔

中間張相做乜鳩

落番人哋個名係基本尊重嚟

終於到博士為奴記

下星期正啊
博士頂mandy個位? 會唔會俾大小姐篤頭呢

冇諗過今集會睇到喊咗幾次,
兩位主角都演得好好,
ending亦令人印象深刻,
擺星期五太可惜

大小姐竟然同送貨仔做fd

大小姐同mandy爭博士

到底係咩劇情
好神奇

好采無凌圓

收緊山等過檔比功水

千其唔好又寫死mandy

兩星期一集 你等多星期又見到

有聲

成班人怪心如有咩用
咁唔通心如要一直拖住阿孝先係好事？
依家分左好過又磨多十幾集
而且佢個人本身就係咁
同樣係死讀書的角色
人地sheldon都用好耐去學愛一個人
係第十季先同Amy求婚
三姨角色咁特別
如果為咗個溝通唔到嘅Mk仔而變番平凡人會好浪費

早就應該分啦
心如係Terry架

之後呀孝努力上進
入左大學仲做左成功人士
心如過程中發現有掛住呀孝
所以搵番佢
但孝已經wfc心如

兩個人嘅故事停喺今集最好
今集個結尾好現實
分手結算先發現得自己為段感情付出
對方可以好似掉垃圾咁話放低就放低
分手對你黎講好似死人冧樓但對方可以無動於衷
如果夾硬寫落去就變得俗套

照咁睇下星期又有機會見到曹總
佢望住海水個樣若有所思咁,
身在熊潮 心繫若水

係
停係今集，完全表達到對愛情付岀唔一定有相同回報既感慨
分左手但對方無感覺真係人生一大痛
現實就係咁無奈，無情
好想阿孝遇到肯為佢付岀既女仔 心如繼續考博士算啦，咁先最適合佢

你唔愛我姐
但我好愛你

同意
博水都可以變博香、龔水
孝心完左就係完左

死攬池子孝既人都唔知咩心態
雖然3e係冷血小小同唔識處理
但佢由頭到尾個心都係想呀孝好
睇呢集睇到同3e一樣燥
想條仔上進d唔好成pat爛泥咁
點知佢由頭到尾都get唔到自己個意思
臨尾上電視果到仲燥
如果想令一個女仔回心轉意 應該起碼比佢睇到自己既轉變 起碼溫下書先 結果成集得個up字

個感覺都幾sad
孝仔雖然唔成熟，但佢真係愛一個人愛到失去理知，付出哂100%真心，成件事好單純，因為我愛佢，所以我願意為佢做任何事。
而3e既價值就好實在，感情係唔值錢，追求碩士博士先係實在。所謂愛竟不如一個dse，從來都冇好單純好簡單咁想對一個人好。
其實一開始一齊果集真係太草率，先會搞到咁結局

今日睇Andrea 上睇劇團佢對個角色都充分理解
講出心如要分手嘅原因 同心如嘅諗法
都幾好 如果政峰上埋去講應該仲好睇

睇怕講本都未有復合嘅安排啦而家黎睇

千祈唔好復合

我唔想再睇孝仔比人虐待
根本冇一集佢係開心過
寧願寫佢點學會走岀呢段傷痛，重新開始好過

咁可能要加人

如果孝仔係廢青嘅話我覺得心如想佢讀書都ok,
但佢係泰池太子仔,
又唔係冇工作能力(例如好耐之前有集佢扮博士R到生意),
讀書其實冇乜必要,
況且佢一早都表明係為咗心如先去讀書,
反而心如睇得學歷太重要,
好似其他方面嘅能力就唔比到成就佢咁

其實由頭到尾心如都唔似有鍾意過池子孝
只係幾次都係身邊嘅人話俾佢知阿孝對佢好好 點解你要咁對佢
紅衫魚先嘗試投入少少心機落去⋯

暫時睇好似冇乜女角啱孝仔咁,
加上佢嘅痴情人設唔適合咗快有新對象.
如果寫佢意外做咗三太契仔得唔得呢?
順便等比龍作蜜拖累嘅三太有多啲機會出場

三姨呢個咁唔討好嘅設定唔係One Gi做，一定好撚多人憎。情況同Supergirl個Melissa Benoist差唔多。

大龍生仙人跳

係心如角度佢追求嘅戀人應該係可以同佢分享知識
理性同上進嘅人
我諗佢覺得只甘心做個泰池太子爺唔咁大目標
同埋想佢讀書係想佢識多啲嘢 我諗一直佢都覺得孝太無知

以Andrea 講法3e 係覺得孝一直比錯野佢
一直做嘅都唔係3e 追求嘅嘢

好耐無見到三太 每次三太上睇劇團我完全感覺到佢好想出場

我覺得阿孝好撚慘
但感情入面兩個人唔適合到呢個地步
無話邊個岩邊個唔岩

所以係時候好似jenny david咁mix and match吓啲角色

連KC Terry 都可以同廢老

都無咩唔得 快啲比搞笑三太我地睇

其實有啲驚寫咗其他女角比孝仔,
一嚟人設問題,
二嚟係暫時唔需要咁多感情線住,
如果唔係好易重複類型,
加上感情線少不免都會有一兩集變傷心速遞,
孝仔慘咗咁耐,
應該比佢開心吓

睇完今集再睇番依條片都幾sad
btw兩個都唱得唔錯

你所謂既好， 係別人眼中未必係好事

你試下代入個角色， 你個心諗住一個你唔愛既人， 不斷為你付出， 之後你身邊既人都叫你要珍惜， 你就知道幾難頂

因為愛，所以放手

但曾幾何時工業都係一個單戀嘅故事

咪同曹總阿水嗰集一樣
一個係搞笑包裝嘅故事，一個係面對現實嘅故事

大小姐flirt曹總

係咪同輝dee嗌咗交
定係又做戲比kc睇

你在乎一個人 佢為你做一件事你就會好感動
你唔在乎嘅 佢為你付出全世界你都會無動於衷

愛情唔係你付出幾多就收獲幾多
尤其好多時你以為感動到人其實只係感動自己

第三者

呀孝單方面付出其實對三姨都好大壓力。佢一直同自己想像的三姨戀愛。因了解而分開係最好又最後的結局囉。
工業都係單戀但最後佢撻着左呀水，好彩連登有許願池，所以無擦身而過咋

曹總: 典解神日都yao禾計入人第呀?

TERRY係咪想加入戰團

佢想做曹總自傳嘅男主角多啲

首先要講嘢講到曹總咁

FF模式

孝心呢PAIR分左就唔好一齊番啦 勉強無幸福

如果要池子孝有足夠出場機會 不如PAIR佢同BONNIE

咁安凌就可以喺埋一齊啦

好多人被飛之後都應該過ff呢類情節
幻想自己出人頭地對方會後悔
就算真係俾你發奮圖強飛黃騰達
到頭來對方先係wfc你變成點嗰個

算啦好嗎，雖然buy你個結果，但完全唔想睇
不如pair美麗做妹控線喇

雖然個估仔係好虐心。。。但係呀孝唔夠好戲都係事實
望住佢啲戲唔係幾投入到分手果幕

BTW最尾果幕好似呢個fans made MV...

之前有一排狂loop呢首歌 特別有共鳴

一路對3e冇乜好感
我唔係唔鍾意佢 係果種離地又唔討好 就算佢幾靚 佢果種唔睇人面色唔關心人嘅性格實在係...
姐係佢太平面 佢就係兩個字 讀書 聰明
然後呢？冇

我真係唔係唔鍾意3e 係個角色本身就冇咩特點 你見熊家個個都有特點
廢老 港女 on9 但係都會覺得好笑 因為佢哋有兩面
3e個角色D特點就全部唔太樂觀嘅 本身一路set得太死 個角色冇位比佢突破

本來孝心好令人期待 個個都覺得啊孝mk但係真心愛3e 都期待左好多次3e可以開始學會愛 開始「進化」
但係最後都係證明你鍾意一個人唔係大曬 佢唔鍾意你就係唔鍾意你

咁樣心碎對啊孝好好 佢個角色又豐富咗 係觀眾心目中又加分
希望啊孝可以找到更好的

但係如果之後寫3e鍾意第二個我會好嬲 啊孝咁好你都鍾意唔到 你無啦啦鍾意第二個？

不過都唔好好似安邦咁死唔斷氣唔該 係度完就完 加就俗咗成件事

我又唔係咁睇
阿孝嘅好唔係3e 要嘅野 一個要蘋果 但就不停比橙佢
如果3e 搵到一個同佢識欣賞果啲藝術電影
知識層面有得交流嘅人 鍾意第二個好正常

我係一路都覺得3e就係冇咗愛人果種情感
你好少見到佢主動為一個人去做某件事
連屋企人佢都係人地做佢就一齊做
佢對啊孝都可以當拍拖係實驗咁寫論文
係個角色一路俾我嘅感覺就係唔會愛人嘅讀書機器 可能係我問題

根據3e個性格 就算係主動同人拍拖 都會係因為對方有知識 同佢一齊舒服 所以一齊
係八點家庭劇依D時間 咁樣係絕對唔會好睇
我意思唔係3e唔可以鍾意第二個 係唔好擺時間寫同播啦 你一係就要破壞3e個設定 無啦啦令佢心動到好似變另外一個人咁 一係就輕描淡寫算

唔係嘅，即係曹總咁好，一往情深又富可敵國，開個ig都只follow水水。但呀水係中意靚仔咁都無可奈何嘅。（講笑咁 啦）
每個人對愛情的期許不一，三姨都係等緊一個令佢好奇，有興趣探究的人啫，只係嗰個一定唔係呀孝。

咁曹總又真係...
我地都期待3e會揀啊孝，但係唔得就係唔得
好似陪佢地一齊拍拖咁

孝心分手呢集幾好 有共嗚嘅共嗚 嬲嘅嬲
又多人討論 區嘉慧寫得好 導演拍得都好 最尾幾正

唔知有冇可能寫3e同安仔嘅前情敵geroge一齊?
兩個都係學霸

佢個為人應該頂唔順

好彩龍作蜜嫁左人
真心唔想睇佢

用默劇做end堅高質

我都想講做多啲子孝美麗
覺得佢哋互動好搞笑
有次佢心入面多謝阿妹成架坦克車咁坐爆部電話

agger 巴打話子孝無開心過
又唔好咁快寫佢再拍拖
畀佢同妹妹開心相處吓啦
我哋又可以繼續睇咁畀心機演出嘅政峰

sad truth ...

今集個尾段默劇好高質喎
btw有陣時感情真係無得勉強
總有一個會愛對方多啲，但係永遠都係單方面付出真係無可能長久，久而久之點都會氣餒
與其係咁真係長痛不如短痛
阿孝真係deserve better
3e感覺好阿氏保加症，完全無同理心，除左父母家人真係好難有人可以咁樣長期容忍到，可以無條件咁單方面愛佢

睇嚟呢度有好多巴絲打都有好痛既失戀經歷

其實我都有
所以覺得政峰都做得幾好
佢對住根叔時
佢表現到喊到豬頭嗰種頹廢
對住心如
就有說不出的心痛
呢啲都係失戀人經常出現既反應

尤其係佢聽到心如自責時
佢即刻話唔係心如既錯
只係自己無法令佢愛上
可以見到佢真係好愛心如

佢哋散係無乜所謂
只係擔心阿孝戲份少咗
其實佢同其他人，例如根叔、美麗、terry、博士、大細力，甚至凌凌都好好笑
好似之前心口粒鈕就好正
但係佢無咗心如之後
唔知仲可以點同熊家龍家呢兩大主線拉上關係

老實講，如果唔係因為熊心如係熊家人
我仲想飛咗佢
佢除咗靚之外
存在感都好低下
佢高分低能既性格都無乜發揮既餘地

呢個ending令我諗起潮善街頭舞嗰一幕

一甜一苦
默劇表演令成集昇華左, 好有後勁
印象中第一次睇動態end就係同事三分親
鏡頭一直影住yoyo喊

關於連登對各CP走向既期許

已實現
蓮輝成為一對
孝心散
回復工水

等待實現
博香鬧交出現最強竹馬分手(但最緊要之後都要一齊同結婚)
rebecca + 鐵面陳
terry CP(心如／嘉莉回歸）
屎根更進一步
安凌

較分歧
KC helen john max
潮善
OOoo(但係踢走duncan就無庸置疑)

蓮輝都要更進一步
當然中間可以甜同虐
最緊要係最後更進一步

0O 都幾一面倒要 cut
已經做爛咗條線

我想要個清純大姐姐多過濃妝秀惠

好中意呀七 明明佢表現都唔係唔好 點解kalok rico可以係度 佢唔可以

我覺得分都手好,佢地兩設定根本就有好大距離,家族又不和.一齊大家都辛苦

3e一向只鐘意知識,對於愛情係無感覺,最基本對人處事佢都唔掂
更何況拍拖,3e分手只係唔想阻阿孝考dse出發點係爲阿孝好.但佢無意識會hurt到對方
都唔知話佢係無感情定係對阿孝無感情,因為本身係為寫論文先拍拖,本身出發點都有問題
佢肯同阿孝拍拖陪佢踢波已經係3E最盡.如果有個角色知識高過3e佢有機會令佢著迷

阿孝係好仔,但只對於普通人例如金城安班女同學佢就有機會係筍盤,佢肯爲女友做任何事(重讀書,做阿四)又唔會直接發火真係好難得,佢本身有係太少爺係女見到佢隻眼都發光啦,不過衰在3e都係太子女講錢大家都係55波,講學歴佢又太低,好難吸引到3e尼種感情低能既人

現在佢地分手3e無感覺可以唔洗理,阿孝現在會好hurt但如果配到個適合既人,可以同博士一樣無左紅藥水都可以好快樂

個ending

之前有巴打嘅提議幾好,
寫terry拍曹總自傳嗰陣遇上PA嘉莉

terry anita都ok

曹總群姐線

上輯terry狂追嘉莉
我想今輯調返轉
想睇下terry點應付花痴嘉莉
(不過開心速遞都有唔少係女方做主動：大小姐、mandy、jenny)

群姐係bobby架

都好喎
可以寫terry對演戲嘅認真吸引咗嘉莉

然後發現嘉莉係大陳個私生女
於是大龍生猛咁叫terry現嘉莉

然後發現嘉莉係大陳個私生女
於是大龍生猛咁叫terry玩嘉莉

想請問安凌點實現呢？斷背山咁扎營互玩屎忽？

但尼pa場記老臨應該由bonnie(徒弟）安仔/傻强（等錢洗）擔任

所以我咪話知道佢係好人，但都係唔中意佢
我都試過係好難頂
佢對自己好但真係唔想同佢係咪一齊
但最後都係傷害左人，又傷害左自己
會寧願一開始無一齊過

唔通講屎根你又要睇佢地老漢推車咩

重口到想嘔啦

咁拖手出場？ 嘴咀咁？

rebecca生仔，要點安排佢消失咁耐呢？
又要去哈爾濱？

到如果想實現編劇想點寫就點寫啦
唔使操心

講真 送鈕已經滿足左你班BL啦，再做就太over啦

我都唔buy安凌
擺到明兩條友都鐘意女人
唔通要佢哋中途轉基

兄弟情就一直都有 多到瀉添啦
但講到愛情就真傻撚咗

安Dickson

最想講嘅就係講cp 唔係一定要下下你諗到咁盡
好多韓劇賣腐都唔係要咁出

一千零一夜 柏總同陳秘書果種賣腐都唔錯

條友又出嚟獻醜,咁每一對CP係咪都要一招?輝蓮係咪要觀音坐蓮?

佢係咁上下

其實KC Terry 都係cp
佢地仲咀過好多次添

KC Terry仲早過同受歡迎過KC Helen,有安凌CP時都未有安邦,更莫講話凌圓,呢兩對CP不嬲都受歡迎

CP 就只係CP 唔係一定要真愛情定咩
屎根中意睇都唔係想睇佢地有愛情啦 等睇廢老拆散陳師奶一家 要陳師奶離婚同佢一齊 又咀又壁咚
(雖然好似都幾好睇）
佢地chemistry 好嘛

安凌黎講都可以玩多啲唔同野

樹根拆曬陳c9一家

0O線如果係pure師生戀都仲勉強可以睇下(雖然都預左會幾悶) 依家問題係搞到太複雜先搞到唔好睇 呢條線個水準根本就去番830 930 D爛劇 甚至同棟仁的時光不相伯仲

至於miss tong呢個角色 因為佢既設定係一個professor 搵個太清純既做professor始終有點格格不入 唐姨夠(偽)清純未? 但係佢又carry唔到professor呢個設定 (其實最大問題係大台仲有幾多個花旦係清純得黎又有professor格 仲要肯入劇組) 所以我覺得楊秀惠做都勉強合格啦 唔通搵個八婆莊思敏咩

不過可能條線已經寫到太爛 要補救都唔容易 cut左佢留番D資源同場數去開一條新鮮得黎又有火花既線反而可以加強呢個節目既觀看性同趣味性

淨係唔想睇OO00
仲有boinne講野幾時先有返尾音
成日覺得佢講野好硬

rebecca要生仔 rebecca+鐵面陳呢條線相信要再添食先可以實現 (雖然我都好想睇)

terry搭嘉莉好啦 千祈唔好搭3e 3e一日未成長(改變人設) 一日都唔好拍拖 我唔想terry呢個角色由一個好喜感既on 9仔變做一個煩膠

其實我有樣野唔明 點解劇組有budget請楊秀惠+莊思敏+duncan+emma咁大工程去開條唔好睇既線 反而無budget去搵一個嘉莉咁大把去拍番terry開一條好有potential既線

最簡單既答案
阿七得罪左人

因為羊秀惠有sponsor,同埋谷緊佢上女一，要sitcom助攻佢人氣入屋，我估。

認同
最初以為Duncan 會好似翟威廉咁過一過鏡
點知每次講00oo都出場
咁我寧願睇翟威廉同凌凌鬥
一個細10 日，一個細10年
諗落好似有喜感多啲

真係好想嘉莉返嚟
唔洗多
一個月出2 次同terry 派下膠都好
而家連三太都出少咗
但就俾呢條煩膠線阻住哂

其實我都未遇過靚女professor
所以應有形象係點
但只係想搵個整容整到出咗事嘅人嚟做
我自已就好想沈大師做

但係佢出面劇接劇喎（雖然係閒角）
又有上睇劇團
嘉莉無得回歸嘅原因似乎比暫停工水更離奇

呢啲細蟻job入唔到屋嘛
最致命傷果下就係完八時後唔比佢繼續做sitcom
仲要到依家都唔比佢入返
背後係咩事我唔知啦，但以佢演技唔係做錯左我地觀眾表面唔知道既野好難會唔比佢繼續做

依家呢條線似趕佢人氣多過谷佢人氣喎

機會就比晒佢啦，但若然方丈要堅持都無計，全世界都唔會有計

你睇bun穎同啲煲呀好鋼水嘅陶瓷刀呀咁 就知啦

睇呀蟹ig story好似有新男角加入？西裝友角色

好似係美女廚房做型男助廚
估計應該係單集角色

agger 沈大師正過秀惠好多
仲更加 carry 到 art professor 角色添

拎莊思敏比未免太低標準

說好的博士為奴記呢

潮善真係靠曹總起死回生

咁都中？？？

其實點解個名叫changechange夢裏人尼

食番星星夢裏人個名啩

之前唔係講獸胃出組咩
人地出面做女一嘛

下星期一龍根好似幾膠幾好笑
又打哂格仔咁 笑死

樂來越愛你/星聲夢裏人
睇黎劇組都好中意尼套戲

想睇曹總

如果根據敵人嘅敵人就係朋友嘅邏輯
咁大龍生可以同池富做朋友
Terry x 美麗 不是夢呀

博香蓮輝

開心速遞好睇在編劇肯聽民意乜都敢寫
而且好多線都可以有驚喜地連埋一齊

而家係大學線相對獨立
（雖然譚氏夫婦都同大小姐連得到）
其他乜人都可以連得埋
雙大啦，Jenny x David 啦

睇嚟真係會寫佢哋兩個,
不過唔知係敵人定做frd呢

真係又有人開口中

其實阿工未走之前
力士都當佢係friend 啦
我仲記得有一集Jenny 坤max 簽合同時
Max 仲好主動叫阿工幫手睇合同
然後阿工不惜犧牲架車阻max 簽約
Max 都同阿工有傾有講

其實到現時為止係咪得david同家明知道有綠帽尼件事架

講起佢係因為知道Jenny 啲衰野好同情Max

最後冇事

max有搵阿工幫手睇合同
太耐唔記得晒
我以為後面撞佢搞到佢無簽約兩個人先friend

阿七而家唔係主力做主持咩
好多節目有佢
可能唔得閒

賣腐過火等同毀角色

究竟琴日大家係邊度睇
有冇Link？

其實而家都賣腐賣到出面
仲可以點進一步

有d人想佢地真係一對
仲要鬧走凌凌同Bonnie八婆咁爭安仔

編劇就係專寫佢地賣腐

邊有兄弟似佢地咁 過唔過火編劇自己會諗啦

賣腐好自然儲另一班cp fans
睇過啲泰劇都係咁樣 即使女主都係男主一齊 女主又勁好果種

但Bonnie 以2.0嘅佢同安仔我又唔反感佢地
不過又唔會覺得佢地好襯

應該差不多拍完了吧

每次禁曹總ig睇cm都有野笑
今次話會贊助允豬奶粉

有d人想佢地真係一對
仲要鬧走凌凌同Bonnie八婆咁爭安仔

寫錯左

我做唔到池子孝咁理性同蕭晒

係
會習慣左一齊日子
冇左真係想屎

邊有咁快，開左組無耐咋喎果套18年後

冇可能會寫安0做cp
本身個發展就唔係呢個方向

加上Tbb一寫同性戀就一定係醜化/妖魔化
唔寫好過寫

傻強都有份 唔知劇份有冇影響

唔求安凌一齊，只想有多啲安凌主線集數

我是指她應該已拍完開心速遞

下星期無大小姐

係就好

大小姐滲透力咁強,
其他線都應該會有客串嘅

有大龍生，Terry 同埋Jenny
大小姐客串機會甚高

Terry個集有機

片尾曲係咩

我都想問

睇黎幾多外景吓

369標題=最強外母
利申：鳩估

sam joseph delves & ria moron - give me love

有人幫曹總寫咗首歌

蓮輝x博香

哇哇哇
超期待呀
博香蓮輝

想問呢個係邊個黎？

岩岩睇左 應該係導演

留言又提起家明,
佢哋又同場?

要開心

咁寫阿孝跟曹總出人頭地啦

可以透過TERRY識曹總

真係好期待阿工回水之後
好似拍得好密咁

心如名義上係島大學生，但係大學線出現仲小過傻強
應讓比返Ｄ機會佢

１。其實 博士學生會教導修課

安仔朱00傻強大家姐都可能因為通識科,要讀科學

所以可以寫「安仔朱00傻強大家姐」成為了心如的學生

咁心如就可以在家追安仔交功課

同時 又睇大家姐甘唔甘心細妹做自己教師

２。另外如果MISS TONG唔做舍監，可以讓個位比心如

要出人頭地唔一定要靠曹總,
曹總太多線要搭,
比啲機會其他演員啦,
何況曹總仲有其他job要忙

Apps嚟嫁嘛

第一個都幾好

第二個好難 學生做Warden 唔合理
做Hall tutor 果啲反而合理啲

你覺得想出人頭地靠三太最好？
咁不如靠大陳
敢威有個送貨契仔
大陳都睇齊揾個送貨契仔

ocamp好似仲未拍完(唔肯定),
睇嚟budget唔少,
多謝劇組

你唔講我都唔覺Warden同Hall tutor唔同

我冇話搵三太係for出人頭地,
純粹比佢兩個有啲機會出場同撞啲火花,
加上我覺得孝仔本身唔差,
唔需要特別寫佢出人頭地

邊度睇到仲未拍完

不過ocamp 可能多外景啲 拍耐啲都要
最好就3集

阿水

唔會真係3集咁多啩
應該係多外景拍得耐
不過開心速遞真係揼本咗好多
蓮輝睇劇團嗰時都話平時一集大約拍3-5日，但佢地初戀最終回嗰集拍咗幾個禮拜先拍完

三太x池子孝?
諗到嘅情景係靚太偷嗒MK小鮮肉
btw 三太好耐冇出現，可唔可以召喚下佢出嚟
(但唔好搭埋件龍作蜜 )

講下渣 其實要講真係可以幾多野講

資源多左真係明顯 外景都愈來愈多
有啲集數好似1個月就出街

感情線?!
我諗住做吓fd上吓契咁咋
可以講三太掛住個仔,
咁啱又同孝仔好傾之類.

唔好搭龍作蜜x2

曹總睇完唔知會點

冇呀ff佢地發展感情線都係純粹搞笑
兩個角色都算係9upper, 應該都會有火花

咩黎

果然係黃金比例 老少咸宜 一個字: 好正

曹總年事巳高，唔好玩佢啦

可能曹總會覺得水水太open因而變心

唔洗驚，曹總體能應該勁過duncan 00

鐵面陳：水性楊花！

咁又係，燈勤身患頑疾，個肉身仲要五餅二魚，咁又真係辛苦左啲嘅

五餅二魚

水如都上左美女廚房，揾埋大小姐同MANDY一PAIR上啦不如

其實最開頭條主線,邊個搵人揸車撞風少係咪不了了之咗？

個排冇睇，想知隻鬼去左邊

死左

有交待過嘅

不過有冇背後boss 就無講落去

唔好上垃圾節目啦

佢地係咪拍緊自傳

家明呢

應該係,
希望terry有機會出場

on9仔先mon d藝人去向
藝人呢樣野根本唔值得你地咁上心追棒
垃圾劇集睇下就算啦

負皮係比你句垃圾劇集

負皮係因為你仲理佢

sorry
但因為開心速遞依套劇對我嚟講太重要

但開心速遞show到比我睇乜嘢叫刀仔（居刂）大樹囉

ocamp仲拍緊

曹總ig又有新po

八十集自傳要開波啦

睇黎佢將水水放低左

拎得起放得低
ken尼符真男人

見佢edit咗,
特登加多句＃寄情事業

Linda bb

3e可唔可以同terry有感情線

但佢兩個一早friend zone 左大家咁耐，無乜理由撻着，一直做朋友咪幾好。情願睇吓有無新人加入帶返起個角色咪仲好。尼招佢係家姐身上都係咁用，仲好work

嘉莉用功業曾經個句，睇緣份入組

唉，即係好渺茫

但係而家工業成功返嚟
咁係咪嘉莉都有機？
其實我唔洗佢係常設角色
好似群姐/陳師奶咁客串下都好滿足

呢排成日落雨
拖慢咗進度

客串下可能機會大啲

其實而家咁多cp
心如自己一個都冇所謂
用返佢高分低能既性格派膠可能仲好
無謂勉強佢拍拖

係有啲替阮政峰可惜
無咗孝心
佢都無乜出場機會

好似時生咁做馬安珊?

我覺得係嗰時係方丈仲未放人，後來可能白武士成功左啫。睇咁耐無線，一個角色咁樣比人剪走，四個月可以返入黎，簡直係奇跡。但嘉莉唔同，佢唔係做做吓被消失吖嘛。。但當然，佢入到組我都好開心嘅

啱呀 我覺得個陣佢應該係想返嘅...
話曬佢呢個角色都受歡迎
但係真係可能有啲野令佢返唔到 又唔講得出口啫

由280集到收到通知都唔夠四個月,
真係幾犀利,
有啲想知佢係幾時知道可以番嚟

其實救到呀工等於救埋呀水。無左呀工，呀水尼個角色真係唔知點算

曹總: 巧揀單㗎嘛,同禾依柴咪得

唔知有幾多集

你呢排又要請秘書又要開自傳
唔得閒談情說愛呀

好驚編劇會為咗趕住令阿工快啲返
會寫得唔好
宜家太期待

起碼我好其待赤柱海邊外景嗰集囉，好天氣時嗰邊海景靚到唔識講架

係有一場淨係得佢兩個？

應該係，但應該仲有一個西貢景

阿工黎緊啲戲份應該多到傻

又唔會咁誇，但多少少咪當補返佢同呀水啲空白期囉

咁又係，我地真係等回水等到頸都長，而家當補償番

係因為水水唔要佢
佢先寄情工作啫

如果水水肯應承佢
曹總一定會成日陪住佢

嘻KFC

寄情工作咪好囉，曹總早排傻到問水水“他是誰”呀

唔係講笑,
其實真係好心酸

遲吓回水應該會出更多post,
更令人痛心

其實好彩孝心分左手，唔係嘅話，有一日（遲早有尼日）就輪到呀孝問三姨“他是誰”就真係悲劇啦

推到劇組反映下

試食嘉賓請送水輝

有bob不了

真係拍埋Campfire 先完

3 : 1

4 : 1

4 : 2

戇鳩仔

痴撚線成鳩日呃我有新post

唔好意思，八卦一問，因為呢段落太散。
想問下Queenie Kowk / 博士 / Mandy 呢件事係點？

話說諗起凌凌都有鎖匙開熊家門
熊家啲鎖匙都幾多 同派比好多人

有人幫手做家務吖嘛,
所以最唔捨得阿孝應該係根叔
不過分手嗰集其實根叔都係口硬心軟,
唔係又點會主動幫阿孝洗頭

其實佢係咪痴線

屌施主你放下屠刀啦

阿孝是咪會從此消失

不過其實根叔都唔駛凌凌幫手，係凌凌自己主動做家務啫

到目前為止，
熊家工人已經轉咗三個: 博士->子孝->凌凌，
池子孝應該係最慘嗰個

屌你老母想狙擊死出呢個post
無屌你一陣又係度搞臭曬開心速遞個post

新嚟既/無追開post既巴絲記住block左 會員#165096 就可以愉快追post架喇

應該唔會啩,
寫番佢出嚟唔算難

阿孝做工人仲要比人鬧

請編劇們改寫阿孝兵仔命

阿孝喺熊家要俾廢老鬧，喺池家個老豆又剩係錫晒美麗

冇入來一排多左咁多痴線佬

但係佢暫時應該得根富線會多啲機會出場，始終佢同其他主要角色無乜關係，出得密嘅威龍同大學無佢份，而家連喺熊家拖下地都無，點都會少好多戲份

由頭到尾都係得一個㗎咋

好彩嘅係佢都有啲正劇拍吓

佢十足一隻癲雞求愛不遂唔抵得人幸福過佢

Block咗即刻變返正常討論
最多係成日見到show blocked user

永久封鎖

次次以為有新回覆,
入到嚟嗰吓會好忟

I know that feel

好好地睇下劇唔得既

做咗咁耐阿四仲要乜都無

玩過腳

仲要有個咁嘅妹

屌你老母死撚開啦

黑色人生

凌凌一早已經過咗見家長呢關
相反阿孝

其實美麗應該幾鍾意3e
3e同咗阿孝一齊之後
美麗食多咗幾多好嘢

下次開post置頂block人
應佢又毀post
唔應佢又精神勝利

如果劇組有人追post見到，唔該叫阿東唔好回應條友
佢會愈黎愈癲
唔該哂

其實孝心分左手就算啦，唔好望返轉頭。各自各重新開始咪好囉

岩呀 其實都幾現實
大家各奔美好前路埋算

move on

反而我好奇活係自己世界嘅曹總係咪真係可以完全move on尼？

move on咗去拍80集自傳喇

咁睇突然覺得阿孝身世好慘
喺屋企阿爸淨係錫個妹 阿妹又成日威脅佢(雖然都有兄妹情)
咁難先追到個女朋友 點知個女朋友淨係鍾意讀書 可以話係感情冷感 做再多都冇用
女朋友個阿爸當正自己工人 又奚落又拆散
好慘

可能對佢最好嘅係大細力嗰班波友

thanks Ching

阿龔ig 轉貼個工水漫畫好靚

工水好多artwork，以前尼度好似有個ching都 有畫，好似

25.6勁到

25.6

35.6

天命認真拍得廿點

果星期都幾精彩 又有蓮輝天橋相戀 又有水曹

仲低過東張

梅大媽啲後少女時代瑪麗蘇鉅製究然值35點。。。

830 930 觀眾真係

開波

KC

helen john

當瓷器遇上缸瓦
伍佩儀編劇

John同Helen真係一齊咗

呢啲收視真係好影響tvb未來拍好劇定膠劇既取態

火辣妹

套垃圾宮心計都有咁撚多戅鳩C9捧場

睇星期五果集都似係咁寫

一陣比人影小大龍生

好鳩㷫喺呢度認識你

口音

咁重鄉音

大陸妹

初戀最終回 曹水線

case stardy

教bio?

Case stady

截糊威

估唔到佢地咁快就放閃

指點

正宗無線收視三寶市場支持

唔係字幕聽唔明

臨老入花叢

D廣東話好撚難聽

kc點敢同你爭啊

支味濃

阻人扑野睇住比人燒春袋

大陸雞

大陸妹d口音

大龍生幾時開始咁顧及kc感受

我想想想
都唔知up乜柒

無啦啦上咩房

扮大隻

大陸口音扮ABC 柒撚到呢

肯定有記者

威仔

抵啦

大龍生啲咸濕性格

脅迫

都話大陸雞冇好野架啦

依家啲大陸小朋友好進取

譚仔呀姐都客串

睇預告以為打格係打大龍生

KC你仆街啦,冼鳩大龍生

唔起底先玩

大龍生：150萬，扑埋得唔得

咩都睇唔到

一百萬

個個大陸妹都做雞添喇
雖然港女都好多做雞...

渣吓先啦

又係講野唔正

係九龍城會成日見到大龍生

仲要串佢

KC而家先講

打咩格仔

有無無格版

大陸

慘

kc又踩地雷

屌100萬
會唔會太廢

點解要比
又冇露鳩
證明自己艷福無邊 啲女主動除衫比我屌
吹呀??

幫KC擋煞

扑埋先啦

開支票,截咗張票咪得囉

雲端

威仔好慘

可能女做主動呢

見過佢街坊look買廁紙

條女把聲好難聽

咁就兩百萬

啲口音好難頂

根叔

treegun

本身已經唔好聽 仲要格眼整難聽

龍根又黎

鳩根

一百萬 買個殺手啦

咪係囉
洗撚比嗰100萬咩
反而條女全裸
睇下邊個死先囉

火辣妹你變咗啦

條女d口音

呢張格仔好假
似裏面著左裙

又荔枝角

其實條女好撚肥

又係廢老組合

有咩所謂

又搵大陸妹

長順街公廁

咪由佢擺上網囉

個樣衰到

有冇咁啱

咸濕威

屌比廢老睇到

馬虎

美麗把聲都好過佢

廢老根個樣

好慘比廢老根笑

咸濕威！

廢老根

廢根恥笑樣

鹹濕威

叉燒炳塊面紅到成個麵包超人咁

好撚正

7到

又上報

廢老真係唔會放過任何一個恥笑人嘅機會

唔會叫根叔屈返

死廢老笑人咸濕

屌，拉返差館

被人拉

屌坐監

廢老根知咗，個200萬等如無俾

又嚟根威大戰

隔離就係警署

加埋成個世紀

有無短裙個幕

會唔會太好笑

抵死 老襯根咁多事

好似up最後兩個廢老打交咁

Virjoy 呀嘛

屌你個蜜瓜小姐啦

都比人拉左啦
張相就由人放啦

個post幾頁前發生左咩事

做乜blue monday又要睇廢老根
blue上加blue

金剛拳

咪理啦

金乜撚野剛拳

金剛拳內傷

又FF自己係武林高手

以前成日同佢坐同一架小巴

瓷器

鳩根又亂嚟

廢老又開埋d鳩技

條女影相笑撚到咁
點會有人覺得條女係被迫

有排唔得閒冇睇
之前有一集唔係大龍生同熊家班人一齊飲酒好fd架咩咩？
點解會反左面既？

去西貢呀嘛

根叔最鐘意玩鳩大龍生

唔使被逼
只係黃腳雞都夠做

生髮配方

大龍生拎張相勒索返佢轉頭都得啦

兩個廢老打交

廢老根整到大龍生甩頭髮,跟住兩個廢老互冼

狗咁撚

廢老根係公廁出來果個樣賤到

黃咩腳雞
大龍生不嬲風流慣架啦
啲女排住隊比我屌 不知幾撚威

但偏偏廢老成家都靠大龍生搵食

咪係，不嬲形象都係風流

龍咁威

有錢人屌女係人都知 唔知驚乜

MMA

寧比人知,莫比人見

mma

國師

MMA
rebecca好波

廢老根即刻驚

金城安沖涼

金城安沖涼 冇嘢好睇

3e

安仔沖涼好多野睇架

又笑鳩安仔

金城安沖涼

冇野好睇

3e笑得好正

可能睇過

黃腳雞
郭富城

啲肌肉都夠屌

又和好啦？

唔該曬

例如？

咁大間公司會唔會係因為一件咁嘅小事取消合作呀

馬虎又著呢件裇衫？

我想睇

Way 哥哥

廢老根啲恥笑樣真係好正

屌一百萬無限Q啦

廢老根係咪又比屎橋

500 咁痴線

5百萬食人隻車

提款機

阿叔就真係無野睇喇

好似含住嘢講嘢咁

廢老根上賊船

你又知冇？

阿威撚廢老根

又FD返

撚鳩廢老根

又搵廢佬根笨

釣大魚

仲要笑住上

廢佬根中伏

廢老比人撚狗

咸濕咸撚廢老根

有錢佬會怕比個咁既女人勒索
搵幾個愛滋佬輪完佢，再買起佢全家都得啦

翹你老母楚 含撚啦廢老 讚一兩句就咁囂

啲對白真係好賤，點解叉燒丙可以演譯得咁入肉

廢老

成盤拎番去好冇？

廢老根個窮酸相

點解大龍生唔炒阿水叔公洩憤

運輸業鉅子

熊總

2個廢老好好笑

十幾個億

因為真係做到野

佢做戲又闊左好多

西門狗都有對白

廢老熊總

廢老俾tips

廢老根好好笑

根叔係空心老倌啊

笑撚死

又熊總

呢兩個老野互動幾正

廢老正啦

上啦

抽吓水啦

啲錢又唔係佢

又係e招

沒事兒沒事兒

死大陸妹

一招想用幾次
直接上啦

咁撚多熊總

隻支那雞講番蝗語順耳好多

有錢但唔比你

實出事

頂 呢啲都貪

貪心根

等睇廢老又入差館

偷野

貪少便宜

咁都偷

話廢老偷野

應該貪心累事

好多格

廢老真係廢老格

又照相

打咗格仔都見到有著

廢老根俾錢果下真係

打咩格仔呀

廢老放蛇

支那話真係好難聽

條女減左肥靚左好多

你有種

鳩根又贏

廢老今次好波

根叔應該會俾人放上網

唔抽水

你係空心老倌

上網見

好慘

個女警岩岩係度笑
專業少少得唔撚得

真係做得出呢啲野既女人點會咁蠢
同一招用兩次

速x運輸

反cup

都話上賊船

treegun都有今日

啞口食黃蓮

速X熊姓老闆

又反cup

廢根畀阿威玩死

咸濕根

速X運輸 熊先生

廢老都笑得人多喇

又打交

個集互相幫對方生髮，之後大家個女仲做埋朋友
大小姐既左右勾拳仲不敵熊尚善

好慘 大龍生幫佢同報館單聲打格都得啦

之後一定因為咁雙大

要捉廢老去道德訓練營

大龍生仆街到

生性孤寒，不甘被屈
成件事好logical

又要鬧交
大家姐VS大小姐 2

又有呢啲恥笑bgm做底

廢老比人撚

金剛拳丫啦

廢老根好似第一次輸

好有火花

最尾個音樂好懷念

大龍生成件事無左７百萬

丹爺真係處境劇之父

龍根一來一往好正

呃咗套老西

睇佢地互撚好正

藍頭妹

下集

JM9

支持威根線

聽晚咩事

真情到而家

虛擬FF

天日個集又痴撚線

缸瓦大王
缸瓦冚缸瓦
呢個鋪排靚

下集係奇幻潮？

其實以一個有錢佬嚟講 大龍生都算貼地 同咁多普通人熟

奇幻潮？

聽晚變科幻片

聽日光明正大FF

劇情大 暴走穿越咗未來

台慶真係要頒獎俾愛回家既篇劇

仲有幾枝高級潤膚霜

聽日個集幾吸引咁喎

咁似奇幻潮吳日言嗰集

龍根霸氣d

屌你inception 都有

龍根

條女IG D相好正

女曹總？

咩料

係，諗唔到

套老西見佐報

好正

聽日會有阿龔？

公司canteen食飯

Ig?

謎女郎咁

丹爺真係演繹得好出色
最尾睇得出佢好嬲得好不忿

可能係曹總

係，輕熟人妻

阿蟹真係咁多年都咁靚

想睇返adam井跳舞果張gif

安仔咁大隻點會冇野睇呀

愛回家可以考慮自己搞個頒獎禮
都有排揀

最佳劇情
最佳演繹
最佳配樂
飛躍進步
終身成就獎
Etc

係囉 佢仲大隻過凌凌

snowybai

屌 戴咗bra㗎

嗰藍髮女好似max男扮女裝咁

正喎

好難簡喎

見到鄧簡文

最佳cp
一定揀輝蓮 但曹水 根屎 都好吸引

提名

最佳劇情:
初戀無限feel

最佳演繹:
大小姐

最佳配樂
天若有情

飛躍進步
凌凌
安仔

終身成就獎
叉燒丙 (內定)

請出招

大小姐或成為最大贏家

根屎冇可能啦

madam lo個頭

無聊之舉

最佳動作
阿水嘅後空翻

最有前途新人
曹總（獲獎作品:曹總自傳）

最佳造型
龍小蓮學生妹look

最佳道具
Mandy珍珠手鍊

最敬業樂業獎
Mandy(做均36個部門)

最佳非人類獎
（雙冠軍）
啤啤， 神雕

最佳外語片
珍妮的世界地圖（幸吾島語）

最佳視覺效果
不懂拍照的男人（指導:秦博思）

劇情我要提名279 280

愛你愛到殺死你都可以入最佳視覺效果
最佳動作

明明就好多野睇

搵安仔賣多啲肉
應該都多人中意睇

和議

童顏巨乳

其實280係迄今為止編劇同配樂得最好的一集

今日睇劇團, 一開始唔知開咗咪

爆左粗？

幕後爆咗句仆街
跟著 阿七 似講咗唔知邊套劇嘅嘢

如果阿7唔覺意爆撚左粗屌人老母真係唔駛旨意有機會入黎同terry重聚

岩岩睇重溫一聽就知係閒談時間

同阿叔唔知情下爆粗相同道理

尤其係由電台畫內音漸變做片尾曲嗰吓,
配合埋佢兩個加埋隻雙下巴天使嘅畫面,
嗚啊 又夠鐘重溫喇

阿叔嗰次最好笑係佢自己個反應,
嚇親之後即刻屈番其他人

洗頭到電台直落到尾一氣呵成都係一流。我始終覺得暫時為止演出演繹得角色最恰當又細緻的女役當然係大小姐，男的就家明啦

冇錯,
加上首歌嗰種過渡係將角色之間嘅互動轉移為角色同觀眾,
充分將嗰種情感帶比觀眾

好鐘意電台個setting
無諗過電台仲有伏線

我有諗過之後會唔會講家明打上電台表白,
但係又有啲想睇佢當住咁多人面前霸氣示愛

我反而覺得今次應該擺重點係呀水的心態轉變上邊。（頭半段279-280重點其實落晒係呀工度。）

都係,
如果寫得唔夠細緻又會比人覺得阿水水性楊花

其實280尾都feel到阿水對阿工都開始有啲嘢...
希望今次真係可以見到一齊

一定可以嫁
其實我都想睇呀水心態上既轉變

好好奇編劇會點樣寫令到佢兩個可以一齊到
話晒阿水都同賤精有十年嘅仇

咁都睇到

每日定時定候都會入嚟

其實3e呢d似係做係外國返黎做客席教授既小三，因為太崇拜變得盲目鍾意左。感情上低低能能比個賤男呃左連有老婆都唔知果種。

搵集寫佢仰慕曹總好過

放過曹總啦

仲未爆post

咁咪變左miss tong
希望唔好加d奇怪人設俾心如

今晚嗰集會唔會有啊龔 回憶片段都好

其實我覺得心如同miss tong 都係套劇入面角色性格比較正經同埋認真，有少少唔係好match開心速遞個style, 所以佢地個角色感覺上會偏悶

開心速遞而家其實主要都係sell搞笑同輕鬆，所以其他主要角色就算係比較正經(eg 大龍生)都會有好笑嘅位，唔會太悶

而心如同miss tong 就比較普通(或者可以叫唔夠on9/仆街)，個角色應該適合以前sell溫馨嘅愛馬家多過開心速遞

心如有時真心膠係好笑喎
OO就真係正經啦

每次阿水主線都FF有冇阿工

冇錯
不過好快就唔駛FF喇

其實今晚嗰集好似伏伏哋咁

中伏合集：
水的前世今生
黃牛之戀
水的K戀

何世傑寫嘅應該ok嘅

K戀出咗回憶唔算中伏啦

sor,我好似搞錯咗你講嘅伏嘅意思

希望唔好失手啦，見到個藍色地拖頭有啲怯。btw..呀蟹着住嗰件紅裙映得佢好肥，事實上佢起博水時期肥左起碼有10磅。。。再肥落去啲僅存嘅少女味真的會走晒

肥水 不流別人田...

佢都就嚟37喇,算ok啦

咁角色又唔係少女，使乜少女味

有時睇見佢ig story嗰啲大大份早餐，大大碗粉都驚。37歲要keep架啦，話晒都係花旦黎架。

要做實做到
大小姐就是成功的例子
我愛大小姐

呀水嗰角色係未嫁的三十出頭老少女，唔係少婦黎架。

心如喺熊家算係平衡返其他人

咦原來係就嚟36,
sorry阿蟹

三十幾仲要做經理，其實唔係好需要少女味
反而心如角色二十幾歲需要，戲外蘇韻姿好靚好青春，但戲內好似差d

如果rebecca就係（佢少女心啫，唔係少女樣）但呀水只係輕熟女，巳經唔係少女但又不至於中女。無晒少女味就會變成煒哥嗰種感覺架啦。

好襯

曹總又去阿水留言

安仔咁嘅look 即刻無咁乖仔樣
但Bonnie 個頭係想點

裝可愛

開心速遞（106）阿水ff/踢走賓穎主題曲

加埋佢把死人聲真係好惡頂
好心佢就摺埋啦

學人紮孖辮扮可愛

又拍FF情節?
安仔扮MK古惑仔, Bonnie扮弱智?

今晚個集會唔會暴走
見到預告個藍色假髮已經好想笑

暴走硬 仲有個仔添

琴晚個集唔夠痴線
今集再黎過

幾好呀 暴走下好過成日都cp

暴走/威龍/尋寶圖/龍家都好
依家好似少左好多後面3條線
有啲可惜

尋寶圖幾條仔有啲悶
龍家得大房+jenny carry

大小姐同Jenny 都少咗好多
尋寶圖可以的話真係幾難寫得好 睇家明入咗有咩改變

真係要等編劇救番尋寶圖條線
因為本身龍家同尋寶圖開頭應該係算係僅次熊家主角
可惜係跑到個別角色但係跑唔出成組
上次佛系暖男都算係為尋寶圖加番分 (得龜縮倒扣 )
仲有Anita呢個白眼狼最近無乜佢份
龍家二太三太消失哂 細仔JOE都唔知有冇機會出現
(龍作蜜就算啦...)

其實而家孝心完左，零圖又看似收緊油？！不如比心機寫好威龍同大學線仲好啦。